太靜啦！ 黑警今晚一定大圍捕！

啲狗部署左成日！草左幾更人手！
一定想捉哂啲大學生，
無哂啲同學 聽朝無人幫手罷工
一定要be water 唔好陣地
應該預啲學生跑返學校 再入學校捉

快推佢地知！

推

定係想玩無警時分

尋晚開完ot 今日唔駛叫雞咩